\begin{frame}
  \frametitle{Unterschiede}

  \vspace{-3mm}
  \begin{pgfpicture}{0mm}{0mm}{\textwidth}{45mm}
    \CompareStart

    \pgfputat{\pgfxy(0,4.4)}{
      \CompareLine{Kommerzieller Distributor}{}{Debian}
    }

    \pgfputat{\pgfxy(5.6,4.1)}{\pgfuseshading{shading2}}

    \visible<2->{\pgfputat{\pgfxy(0,3.5)}{
      \CompareLine{Firma}{Struktur}{Organisation}
    }}

    \visible<3->{\pgfputat{\pgfxy(0,2.8)}{
      \CompareLine{Mitarbeiter}{Personen}{Freiwillige}
    }}
    
    \visible<4->{\pgfputat{\pgfxy(0,2.1)}{
      \CompareLine{CDs, Service}{Verkauft}{nichts}
    }}

    \visible<5->{\pgfputat{\pgfxy(0,1.4)}{
      \CompareLine{laut Marketingplan}{Release}{wenn 0 RC-Bugs}
    }}

    \visible<6->{\pgfputat{\pgfxy(0,0.7)}{
      \CompareLine{zertifiziert}{Oracle, SAP, etc.}{läuft prinzipiell}
    }}

    \visible<7->{\pgfputat{\pgfxy(0,0.0)}{
      \CompareLine{Einsteigern}{bevorzugt von}{Administratoren}
    }}

    \visible<8->{\pgfputat{\pgfxy(0,-0.7)}{
      \CompareLine{rpm}{Pakete}{deb}
    }}

    \visible<9->{\pgfputat{\pgfxy(0,-1.4)}{
      \CompareLine{marktorientiert}{Anpassungen}{Do-O-Cracy}
    }}
    \pgfputat{\pgfxy(5.6,-1.8)}{\pgfuseshading{shading2}}
  \end{pgfpicture}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Besonderheiten}
\begin{itemize}
  \item Gemeinsames Ziel: Bestmögliches Betriebssystem
  \item Paketbetreuer: "`Missing link"' Entwickler \MyBigLeftRightArrow Anwender
  \item Größte Sammlung sofort installierbarer Freier Software
  \item Prinzip Freier Software auf Distributions-Ebene: \\
        Entkoppeln von Wirtschaftsinteressen des Herstellers
  \item Zwei Möglichkeiten Debian GNU/Linux zu beziehen:
    \begin{itemize}
      \item Vertrieb durch \DebianVendors{andere Distributoren} auf CD
      \item Üblicherweise \DebianNetinst{Installation aus Internet}
    \end{itemize}
  \item Netzwerkinstallation sehr komfortabel
\end{itemize}
\end{frame}
